聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

話説喺1112當日 香港警甴進入中大校園對中大生發射催淚彈 使用武力 幾經辛苦 最終中大生先成功守護到校園
跟住件事發生左之後冇耐之後
聖保祿醫院嘅一位藍絲顧問醫生劉佳音喺WhatsApp 度講左D咁嘅野

佢修改中大嘅校徽 變做曱甴Logo 代表中大係曱甴竇
侮辱中大 除此之外 佢仲笑中大手足冇整汽油彈嘅經驗 冇能力對抗警曱甴 正一仆街黎 喺度講風涼話
大家認住呢個藍絲顧問醫生 HKU畢業 講嘢冇人性 讀屎片 去聖保祿睇醫生小心見到佢啊 隨時可能會篤手足灰

劉醫生個樣 大家認住佢

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

去醫委會投拆

個校徽下面係咪阿拉伯文嚟
仲侮辱埋佢哋喎
非常嚴重

老豆搵仔

係咪想親身試下汽油彈

甘精彩，我決定又再講

事例：串姑娘
姑娘：我假期去邊度旅行好？
他：你駛鬼去旅行，你成日遊魂㗎啦

事例二：飛大肚女友
- 為了追現任女婆（有＄女），飛咗當時已經preg 咗的女友

係啊 不過唔知咩意思

一個人，為咗錢，連自己血肉都放棄
擺明係人渣
而家仲叫我地香港人搵佢睇醫生，真係不了

返大灣區啦你老母。
以後去大灣區睇症，同個垃圾光頭佬做好朋友啦

甘多位手足認住佢

幫手推出去

Push

呢D咁嘅人渣做醫生棧害人 大家一定要推上去啊

將聖保祿醫院個名都整臭埋

推

認住個醫生，等佢上去大灣區行醫啦

高質大力推！
下次見到佢，可以召喚神獸

係啊 認撚住佢啊

玩埋阿拉伯文咁大獲？

聖保祿個名唔整都臭

屌你老母。好撚侮辱

係啊 條友家陣涉褻瀆埋伊斯蘭教 俾啲咁嘅人做醫生真係死得人多啦

屌極垃圾

耳鼻喉科？
耳=唔聽真話
鼻=聞唔到催淚彈
喉=死剩把口

能醫不自醫

藍屍都係賤種黎啦

喺咪大陸醫生嚟

冇啲醫德

有埋電話號碼話石得唔認

可能係總之認住呢位醫生 佢隨時會篤手足灰

醫生個腦都唔撚化

打殘體架

點樣先令到醫生釘牌呢

push

我屌你老母，大家認住佢，你死撚咁啦

好簡單 將呢個Post推上去 等多啲人知道佢嘅事蹟 自然件事搞大左醫院就會開除佢 然後醫管局就會釘佢牌

仆街 影衰醫護界

推左先

呢條仆街讀書果時已經好賤好cheap

又係藍醫生？

哇 唔怪得會係藍絲啦

stop pushing

係啊 你望佢嘅WhatsApp記錄就知道㗎喇

攞中大個校徽黎玩 跟住喺度講風涼話 完全係藍絲所謂黎

PUSH

推！

支那人?

屌佢老母臭系垃圾醫生冇品德仲點可以做醫生

جامعة هونغ كونغ الصينية

University of Hong Kong, China

曱甴近平推

我估都係架啦 打殘體字 呢啲人做醫生真係會害死唔少

再靜靜雞爆多樣野，
佢持住自己係專科醫生，
成日抽d女仔藥廠代表水
成日落老蘭 持住自己醫生偷食溝女

人

医生

咁仆街 真係要認撚住佢啦

個樣成個支那種咁

人地醫者父母心
佢就醫者淫賤上晒身

好撚嘔心

好驚佢見到女病人會扯旗

釘牌真係好重要

好賤格

推爆佢

狗賊有樣睇
我諗神獸呢條友應該冇人反對

係啊 仲要心腸咁撚惡毒 人哋係出面誓死抗爭 佢就喺度講風涼話。呢啲咁嘅人做醫生死得啦

Resident都串77

Pushh

耳鼻喉科，玩深喉？

呢啲死垃圾番上大灣區啦

係
影衰晒醫生形象
呢D仆街真係要上下連登先會洗心革面

呢啲咁嘅人絕對要釘佢牌 一世冇得做醫生就啱啦

大陸喱醫生？

望到佢講嘅嘢真係睇唔過眼

喂喂喂 即係串中大D 醫生啦

借個位

城大要記者

成個黃綠醫生咁嘅樣

send比中大醫生睇

佢幫我做過手術 佢以前好好人的

有無方法令佢pass唔到個residency

睇過佢 好撚廢
搞到要揾第二個睇多次

分明係啦 呢啲咁嘅仆街仲唔釘佢牌真係唔掂

大家一日一封email投訴等劉醫生可以早日去大灣區發展

Tui

香港人最中意投訴

98892321

正想講 吓 resident

不過其實班私家醫生好多都好藍就真嘅

人模狗樣

行內都知某啲專科醫生, 恃住自己係大戶, 對住啲靚女藥廠rep摸身摸勢
唔聽話就轉compeititor, 病人benefit? WFC
正氣啲既manager會join call落field話兩句
遇到仆街manager就自求多福
公開秘密黎

推
推
推

Send比中大grad既老seafood睇睇

一人一封信去MCHK啦

mc-complaint@dh.gov.hk

醫德呢

流街陰
屋企人做企街架?

起底啦

佢真係好人渣
成撚日手多多，中意抽女藥廠代表水
以呢一個行動邏輯，
佢絕對會睇下睇下喉嚨玩深喉

矢生should have 同理心
崇洋用英文、文盲用畜字
真係藍絲必弱智

wa...佢老婆都好仆街，一家都冚家剷死賤種

燒9牠啦

呢啲藍屍應該殺

more

不過依到應該純粹話個群冇人讀暴大啫

how

一見到佢被爆料，真係好開心
女藥廠代表真係好慘，係想避開都吾得
屌，個畫面諗返起都好Sad

又p得幾靚

耳鼻喉科, 係咪要幫佢執下呢3樣野?

More

最鍾意睇呢d有地位既人仆街🤣

中大舊生表示係咪需要教育下佢?

甴近平

警甴

聖保祿醫院 都算係一間幾垃圾既醫院

係網上睇親有佢名都唔係好野

佢侮辱緊穆斯林
意指"恐怖分子"

叫埋HKU校友割呀

歡迎繼續爆料

正所謂：人一藍，藍便殘
係瑪麗同聖保祿已經出哂名麻煩
以為自己大醫生
好多姑娘同事受佢唔少氣

果個係電話黎架喎

電話 98892321

講還講，唔好貼相，俾佢個曱甴樣嚇親

打埋俾佢提佢起身屙夜尿啦

呢個要推啦侮辱muslim

咁仆街

留名又話比黑客入侵
侮辱中大同穆斯林

係啊 咁嘅情況仲喺度講風涼話 枉為醫生啊

推去俾老豆揾仔

電話：98892321

我唔清楚啲文字咩意思
但我相信佢係想將手足同“恐怖份子”掛勾
所以先用阿拉伯文字
因為有種族刻板印象「中東人=恐怖份子」

流佳音丫拿
幾時變流馬尿呀

推爆條撚樣就啱㗎啦

推～

除咗聖保祿醫院有仆街 新亞中學都有兩個仆街係度 又係講埋晒D風涼話 大家可以入嚟睇吓

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

除咗聖保祿醫院有仆街 新亞中學都有兩個仆街係度 又係講埋晒D風涼話 都係侮辱手足 大家可以入嚟睇吓

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

含撚啦死庸醫

1

先有機會收到佳音冇得撈嘅佳音呢

98892321
支那曱甴

成隻狗樣

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

張圖本身就淨係係佢地同溫層傳 你係都要放出黎

仆街垃圾

耳鼻喉科真係無乜幾個好人

嘩佢咁樣侮辱阿拉伯文字
香港咁多唔同文化既朋友仔會唔會原諒佢

國際線有無人推

咁即係佢地藍屍醫生gp都有人睇唔過眼囉，讀醫係得兩間，佢咁講已經得罪左另外一半人

垃圾醫生

個group係同溫層既人又會放佢出黎?

呢啲醫生唔怕醫撚死人咩
咁佢俾人釘牌都係在所難免架啦

forward la

醫院大把CU grad 喎

吾放出連登
大家都吾知有人甘仆街

好多醫生係病人前後兩個樣

打去會飛左去另一個電話嘅留言信箱

98828787

你改圖咪改圖，其實我唔care你點睇，我淨係care我D同學仔同埋班狗點俾人清算。

林奠都親自去清真寺道歉
呢條友竟然敢侮辱佢地
快啲傳開去

Push.

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

醫委會投訴

對醫生作出投訴
與我們聯絡
本欄撮述了有關醫務委員會處理投訴的程序。如欲得知更多的資料，或對醫生有投訴:

你可致函或前往：
香港灣仔愛群道32號
愛群商業大廈14樓1408室
醫務委員會秘書處

你亦可致電2243 3374或2243 3375或以傳真2243 3353或電郵
mc-complaint@dh.gov.hk與我們聯絡。。

讀咁多書去奶共

幫佢手執下耳鼻喉

比佢試下咩係petro bomb啦

姑姑:@&$/;?%>¥€£|#%

*姑娘

其實應該係一個sticker，唔係佢改圖喎

Kong U 係呢d質素

聽講係大陸落嚟讀港大
飛起大肚女友
住滿7年拎身份證
溝咗個有錢女再喺香港行醫
成日落老蘭偷食
總之係人渣一個

人渣

南亞手足唔會原諒佢

好賤
推

相由心生 好撚柒 咁樣衰唔好出黎獻世

又一件垃圾

妳係受害者？

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

樣咁柒都有女

咁陰質做乜？一陣畀仇人打跛手就唔好啦。

有朋友呢間醫院做
話佢本身已經喺仆街嚟
平時hea睇症

PS聖保祿好多藍屍醫生護士手足小心

重未有p圖既

仲要用人地嘅文字(阿拉伯文?) 咁係對果度嘅民族嘅一個好大嘅侮辱

人地而家話你地手足跳樓死係晒左啲器官炸
仲侮辱其他中大醫生 中大學生
千其唔好寫email去醫委會投訴佢呀
不過如果想既就email去mc-complaint@dh.gov.hk
再同st paul 講聲囉 （上佢個website有得填投訴form)

點解佢可以仆街到甘
推爆佢啦
等多d手足知

email去mc-complaint@dh.gov.hk
再同st paul 講聲
推

有冇車？可否提供車牌
更表都可以

等我都爆下料先
話說我曾經同佢有機會對話過 喺佢做手術時聽過佢發表啲藍絲言論
1. 話啲手足喺黨鐵跳閘係因為借啲意唔比錢
2.之後又話爆眼女手足根本唔係比人爆左眼 而只係爆左個鼻
3. 話做HA醫院啲醫護人員真係好 而家經濟差又唔影響佢地 平日仲可以出黎得閒示威唔洗做

可悲嘅係
佢講嘅野雖然過份 但佢講野已經係我喺聖保祿入面聽過嘅未係最過分 聖保祿啲醫生十個有九個都係藍到發黑 姑娘就老嘅大部分係藍 特別係手術室 後生先有少少係黃 仲有啲真係好侮辱示威者
原因係佢地嘅地理位置好受影響 仲有啲醫生嘅收入係逐張單計 而家經濟唔好又少左大陸客人 佢地就好受影響
所以 大家如非必要都千祈唔好去聖保祿睇 唔好比錢班藍絲賺 如果唔係要去私院就揀啲黃嘅醫生睇 入得私院patient係有好大嘅authority同決定權架 記住呀

吾係
不過睇吾過眼
見到佢比人爆好心涼

有同事suggest佢其他對patient好d嘅therapy
完全唔接受

聖保祿真係藍到發紫
好得人驚

唔好俾佢停，推到佢老婆都知

佢成日做OT講粗口辱罵姑娘，同埋係病人麻醉後，同麻醉科打情罵俏，仲數自己老婆冇腦！！

但之前試過有手足入去st pauls避
佢地直程會安排人帶佢地去換衫
同埋據我所知 佢地管理層大個幾個都黃
肯定既係 已經叫左佢即時停工 之後再點聽日開會再傾

飛左線

下
真定假
好難想像

DBS Glory!

夾錢買的話，我夾。

巴打認真？
我真係完全想像吾到
人格分裂？

真 作為使用者 完全感覺到st Paul啲姑娘係藍到發黑
但有邊間私院多黃嘅？
我感覺上養和都好多藍 同埋養和真係貴好多

唔係依條劉佳音呀
係st pauls會咁安排 而且佢地其實唔太depend大陸條水
所以先話黃又話到事個班高層好撚炆 已經即時岩岩message勒令左佢停工 之後再點聽朝開會再傾

勒令停工
祝佢好運～
不過最衰嘅係私院有好多外來嘅non-resident醫生 係藍嘅 嗰啲冇人管但講野好仆街 真係好難制裁到佢地

其實係真係好少私院黃
但如果真係要睇 就做下research邊個醫生黃 睇佢under佢consultation就會好啲囉 至少唔洗比班唔重視生命又只睇錢嘅藍絲醫生賺先

得饒人處且饒人
唔好再推啦

唔好灰，有私院醫生護士多黃

同九龍間姊妹醫院一樣藍到發黑

咪玩啦，ST Paul ，上上下下藍到發黑，只有少部份高層同員工係黃
利申： 前員工

至少話到事個幾個黃都好丫 :0)

又係殘體字邊撚度都可以見到殘體字

死仆街

CS manager 直線: 28308899/28308627

話到事嗰幾個都係藍

直接send俾院長啦 william.ho@stpaul.org.hk

條CS manger 廢㗎

我可以100%擔保 至少有三個係黃

推撚到佢仆街

英文咁撚差就咪講英文啦

但好似最強勢話得事嗰個係藍，平時都講野好mean

Send 俾回教組織啦，用阿拉伯文寫中大擺明串回教徒係暴徒恐怖組織

聖保祿

有黃但相對低調
高調黃既都唔你高層
唔好冼到q足

唔知醫生知唔知耳鼻喉灌滿血係咩感覺呢

私家醫生九成藍到黑

個度啲保安都係藍架，上次個癲婆帶個女黎睇醫生鬧另外兩個等緊既病人仲想郁手，啲保安同個護士, IC 都係企係度食花生唔幫手架

就算有高層想出聲幫手但好多藍既護士同保安個啲都會篤灰，手足要入去真係要小心

正解

黃?認真?

藍絲無良知

話得事得三個，GM , Sister & MS，先唔講冇用嘅MS，GM 同 蘭西一定唔係黃

耳鼻喉科睇陳功毅啦
人地有醫德好多
仲會去做義工幫窮人免費做手術
人品好好
好有同理心

年輕醫生又搵到錢，一定食唔少女

大家祝佢全家生癌死

GM一定係黃 :0)

佢張相同真人都唔似

佢依家停職直至另行通知 打電話去st.paul都係咁答

震奮人心

係唔係真係停職抵佢死
醫又醫唔好 人都唔識做 屌佢老母

點解一啲都feel唔到有黃

停職定放al 咋

係
食女吾緊要，都係你情我願
但抽藥廠女代表水，仲要明知道女方根本吾想，
都照抽
根本係性騷擾

大力一推

個GM上位都其身不正

個GM怕條新隧道變成連濃牆，所以裝修好都唔俾拆圍板。仲有佢吩咐前線有事發生要鎖門！

劉佳音，藍屍腦殘做醫生👨‍⚕️

好撚仆街喎

大肚女友都飛得 人渣嚟

我唔知佢係咪黃
但好心如果任何黃既高層就唔好咁高調啦
靜靜地贏唔得既

睇埋今日改吾到個d症姐

但佢唔係黃。。

應該唔敢走咋掛
怕被鶳

唉
睇黎人真係好複雜
我見身邊有啲人好似心地同人品都ok
本來都幾欣賞佢地
但之後發現佢地竟然係藍色
真係o嘴
我完全係無辦法理解藍絲嘅邏輯
有啲詫異陳醫生竟然唔係黃色

未停職呀 今日仲有返工呀

未停職呀 手足

好失望可唔可以唔好為禍人間
利申比佢醫過

佢係咪揸車返工

可唔可以出完整對話？cut頭cut尾睇唔清成個對話喎

咁孰口面既

行校訓
至少佢種族歧視阿拉伯人

我成日去貝沙灣都見到佢喎

ching

推到條粉腸仆街死

住貝沙灣！

佢已經公佈放假 直至另行通知先返工

搞搞佢好喎

停左工喇 放到12月5號

好似高飛狗

不過sph除左醫生深藍
啲高層+大粒嘅姑娘都好深藍
有個大粒嘅姑娘係病房講過
「岩啦 可以試下用水炮車射下班後生 橫掂買左都要試用」
（一開始啲狗sell水炮車果期）

利申：親耳聽到
勿相認

姓邵嗰個仆街？

你都有聽過？

more？？？

禁多人唔妥佢應該好快俾人起曬底

唔駛聽，估都估到

兼侮辱中東

繼續推